旺角警署加高緊圍牆

使唔使咁驚呀？

起到咁呀笨

玩stronghold

所以話時間拖越長對示威者越不利,港豬仲唔醒

成個監獄咁